{
    "Detail receptu - R\u00fd\u017ee s ku\u0159ec\u00edm masem a mrkv\u00ed - F\u00c9R potravina": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://www.ferpotravina.cz/jidla-z-ryze/ryze-s-kurecim-masem-a-mrkvi",
        "rank_search_engine": 1,
        "title": "Detail receptu - R\u00fd\u017ee s ku\u0159ec\u00edm masem a mrkv\u00ed - F\u00c9R potravina"
    },
    "Dietni kure s mrkvi a ryze recept - Jidlo.cz": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://www.jidlo.cz/dietni%2Bkure%2Bs%2Bmrkvi%2Ba%2Bryze%2Brecept",
        "rank_search_engine": 9,
        "title": "Dietni kure s mrkvi a ryze recept - Jidlo.cz"
    },
    "Du\u0161en\u00e1 mrkev na m\u00e1sle s ku\u0159ec\u00edm pl\u00e1tkem a bramborem": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://fresh.iprima.cz/recepty/dusena-mrkev-na-masle-s-kurecim-platkem-a-bramborem",
        "rank_search_engine": 8,
        "title": "Du\u0161en\u00e1 mrkev na m\u00e1sle s ku\u0159ec\u00edm pl\u00e1tkem a bramborem"
    },
    "Du\u0161en\u00e1 mrkev s ku\u0159ec\u00edm mas\u00ed\u010dkem - Ajiny recepty": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://ajinyrecepty.cz/recipe/dusena-mrkev-s-kurecim-masickem/",
        "rank_search_engine": 10,
        "title": "Du\u0161en\u00e1 mrkev s ku\u0159ec\u00edm mas\u00ed\u010dkem - Ajiny recepty"
    },
    "Ku\u0159e s r\u00fd\u017ei, cuketou a mrkv\u00ed - Hlavn\u00ed j\u00eddla - maso - Sv\u011bt recept\u016f": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://www.svetreceptu.cz/hlavni-jidla-maso-recepty/kure-s-ryzi-cuketou-a-mrkvi/nsheigyd-28051-796042-a8af9-vheuym76",
        "rank_search_engine": 7,
        "title": "Ku\u0159e s r\u00fd\u017ei, cuketou a mrkv\u00ed - Hlavn\u00ed j\u00eddla - maso - Sv\u011bt recept\u016f"
    },
    "Ku\u0159ec\u00ed kari s mrkv\u00ed recept - Va\u0159en\u00ed.cz": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://www.vareni.cz/recepty/kureci-kari-s-mrkvi/",
        "rank_search_engine": 5,
        "title": "Ku\u0159ec\u00ed kari s mrkv\u00ed recept - Va\u0159en\u00ed.cz"
    },
    "Ku\u0159ec\u00ed maso v mrkvi a r\u00fd\u017e\u00ed / od 6 m\u011bs\u00edce / - TopRecepty.cz": {
        "downloaded": false,
        "link": "https://www.toprecepty.cz/recept/30719-kureci-maso-v-mrkvi-a-ryzi-od-6-mesice/",
        "rank_search_engine": 3,
        "title": "Ku\u0159ec\u00ed maso v mrkvi a r\u00fd\u017e\u00ed / od 6 m\u011bs\u00edce / - TopRecepty.cz"
    },
    "Ku\u0159ec\u00ed nudli\u010dky s mrkv\u00ed - Recepty.cz - On-line kucha\u0159ka": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://www.recepty.cz/recept/kureci-nudlicky-s-mrkvi-148465",
        "rank_search_engine": 2,
        "title": "Ku\u0159ec\u00ed nudli\u010dky s mrkv\u00ed - Recepty.cz - On-line kucha\u0159ka"
    },
    "Ku\u0159ec\u00ed stehna s du\u0161enou r\u00fd\u017e\u00ed a mrkv\u00ed - varimedobroty.cz": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://varimedobroty.cz/recept/kureci-stehna-s-dusenou-ryzi-a-mrkvi/",
        "rank_search_engine": 6,
        "title": "Ku\u0159ec\u00ed stehna s du\u0161enou r\u00fd\u017e\u00ed a mrkv\u00ed - varimedobroty.cz"
    },
    "Recept na ku\u0159ec\u00ed maso v mrkvov\u00e9 om\u00e1\u010dce s r\u00fd\u017e\u00ed - Prima Inspirace": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://primainspirace.cz/2023/04/16/kureci-maso-mrkvove-omacce/",
        "rank_search_engine": 4,
        "title": "Recept na ku\u0159ec\u00ed maso v mrkvov\u00e9 om\u00e1\u010dce s r\u00fd\u017e\u00ed - Prima Inspirace"
    }
}