{
    "Brokolice zape\u010den\u00e1 s raj\u010detem a mozzarellou | Femina.cz": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://www.femina.cz/brokolice-zapecena-rajcetem-mozzarellou/",
        "rank_search_engine": 6,
        "title": "Brokolice zape\u010den\u00e1 s raj\u010detem a mozzarellou | Femina.cz"
    },
    "Brokolickov\u00fd kol\u00e1\u010d - neobsahuje \u017e\u00e1dnou mouku a p\u0159itom je tak ...": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://www.youtube.com/watch%3Fv%3D3gIVYphJR90",
        "rank_search_engine": 4,
        "title": "Brokolickov\u00fd kol\u00e1\u010d - neobsahuje \u017e\u00e1dnou mouku a p\u0159itom je tak ..."
    },
    "Kr\u016ft\u00ed pl\u00e1tky s brokolic\u00ed, raj\u010daty a mozzarellou - TopRecepty.cz": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://www.toprecepty.cz/recept/61181-kruti-platky-s-brokolici-rajcaty-a-mozzarellou/",
        "rank_search_engine": 8,
        "title": "Kr\u016ft\u00ed pl\u00e1tky s brokolic\u00ed, raj\u010daty a mozzarellou - TopRecepty.cz"
    },
    "Prost\u0159eno: Brokolicov\u00fd sal\u00e1t s mozzarellou - Prima Fresh": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://fresh.iprima.cz/brokolicovy-salat-s-mozzarellou",
        "rank_search_engine": 3,
        "title": "Prost\u0159eno: Brokolicov\u00fd sal\u00e1t s mozzarellou - Prima Fresh"
    },
    "RECEPT DNE: Penne s ku\u0159ec\u00edm masem, brokolic\u00ed a s\u00fdrem - iDNES.cz": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://www.idnes.cz/jenprozeny/recepty/penne-kureci-syr-brokolice.A201106_114439_jpz-recepty_job",
        "rank_search_engine": 9,
        "title": "RECEPT DNE: Penne s ku\u0159ec\u00edm masem, brokolic\u00ed a s\u00fdrem - iDNES.cz"
    },
    "Recept: Brokolice zape\u010den\u00e1 s raj\u010daty a mozzarellou | iGurmet.cz": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://www.igurmet.cz/recepty/slane/bezmase/brokolice-zapecena-s-rajcaty-mozzarellou-1845/",
        "rank_search_engine": 2,
        "title": "Recept: Brokolice zape\u010den\u00e1 s raj\u010daty a mozzarellou | iGurmet.cz"
    },
    "Recepty na nejlep\u0161\u00ed brokolice s raj\u010detem - Femina.cz": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://www.femina.cz/recepty-kombinace/brokolice-s-rajcetem/",
        "rank_search_engine": 7,
        "title": "Recepty na nejlep\u0161\u00ed brokolice s raj\u010detem - Femina.cz"
    },
    "Recept\u00edky pro syna - Brokolicov\u00e9 pala\u010dinky s raj\u010d\u00e1tky a mozzarellou ...": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://m.facebook.com/photo.php%3Ffbid%3D124019234113409%26set%3Da.124011570780842%26type%3D3%26eid%3DARDnSfjHhBs0Z9SthDS4VpHnhfEt-rBR1rcrCibP1OZjYrgsoIbBqROzgEEYbHc-fhJFJMFWWaBX_3q3",
        "rank_search_engine": 5,
        "title": "Recept\u00edky pro syna - Brokolicov\u00e9 pala\u010dinky s raj\u010d\u00e1tky a mozzarellou ..."
    },
    "Zape\u010den\u00e1 brokolice s raj\u010daty a mozarellou recept - Va\u0159en\u00ed.cz": {
        "downloaded": true,
        "link": "https://www.vareni.cz/recepty/zapecena-brokolice-s-rajcaty-a-mozarellou/",
        "rank_search_engine": 1,
        "title": "Zape\u010den\u00e1 brokolice s raj\u010daty a mozarellou recept - Va\u0159en\u00ed.cz"
    }
}